[集思廣益] 香港「低端人口」計分表

以下10個條件中符合其中5個，即屬「低端人口」，建議可以即時驅逐出境 ：

1. 年齡60歲或以上

2. 總資產少於50萬港元

3. 支持一個中國／土共

4. 使用微信時間多於Whatsapp

5. 未能說純正廣東話 或 英語

6. 從事地產或保險業

7. 男性身高低於165cm、女性身高低於150cm

8. 每年有超過20%時間於鄰國生活

9. 每周用多於1小時瀏覽100毛／Babykingdom社交媒體

10. 有嫖妓或吸煙習慣

N+1 :從事IT狗工作

鮮花需要綠葉陪襯

d條件亂尻咁黎 弱智

資產少於50萬港元比較好，好多公屋富戶都可以留低既

你全部中哂？

A0都放埋入去啦

屌你老母

連登三分一人要走

除咗我，仲有百分之幾人可以留低

每個香港人一出世都係A0，咁香港過多一百年咪無哂人口？

男低過170cm都唔ok

11. 連登仔

無樓

樓主得166。。你係咪想逼死佢?

認同，利申：A0

連登仔驅逐到低端user先講香港

到24歲都仲係A0先計咁滿意未

a cup

基層 -> 低端人口

5純正英文

咪ON9 A CUP先係真港女
大波個D溝左大陸種

未能講純正英語，成個香港少80%人

咁幾多男人一出世有165cm

睇TVB新聞
睇TVB劇集睇到津津有味

四分，差小小

全部唔中

內地勞工唔先踢， 要踢揸有香港身份證先， 你都幾有見地

連登低端人口計分表黎架
你識條春

純正廣東話 或 英語 呀，文盲

11. 曾支持或正支持熱血公民

大陸新移民,無人講？

可能樓豬老豆老母以前都係新移民黎香港生左樓豬呢個大陸豬出黎

每週工作超過五日

12. 所有內地移民

沒有領取BNO資格

我三代以上都係香港出生

你今日支持掃低端人口，第日AI搶咗你飯碗，乜師物師，做admin嘅乜乜柒柒全部掃晒，得返有錢佬喺香港就清新晒。你覺得果班人係渣滓，人地都覺你係渣滓渣。

香港人根本就應該識兩文三語

點解一個中国唔得？台灣國同中国係兩樣野黎

計埋呢個，中左兩個

岩呀 食煙都係低端人口

但香港無人會用純正
純正廣東話邊有中英夾雜
英文更多唔洗講應該得bbc 先做到

係人？